發覺藍絲先最唔守法律

坐咗係starfuck一日
隻藍絲唔守限聚令，仲搬人張枱
要人叫先肯扭翻好張枱

圖中為2隻保險狗

最引以為傲既法律都唔守

我點影的？入去坐低影咪得
洗撚買野
霸隻張枱少d人光顧，我仲黃過你地

點知係藍？

告佢暴動 販毒 國安法 搶劫 商業詐騙

還押100年侯審

買starfuck都黃？